點解要人換衫？

唔明被捕人士點解要換衫？係咪想借d 二攞人DNA 資料？？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

會唔會太奇怪？

旨在侮辱

精神上就言語侮辱下你
肉體上就打你非禮侵犯強姦你咁

一條龍做晒

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG